其實咩人先叫華人?

猶太人都有個起源
咁華人呢?
以前唔同朝代嘅後人都係華人?

民國開始掛

漢之後？

黃皮膚，黑眼睛

有時日本人都俾人屈做華人